坦白講，而家Uber真係越嚟越垃圾

屌你老母，九龍塘call車，打嚟同我講要係樂富車埋個客去牛頭角先可以返轉頭車埋我，叫我等半個鐘
都癡撚線，仲要唔肯cut我張單，叫我要cut就自己俾錢cut，屌你老母

成撚日都加乘，下下乘撚到兩倍
路又唔撚識，唔撚知兜咗去邊

call咗第二架，屌你而家打俾我話唔識路過嚟，屌你老母

上次將軍澳去屯門
個司機唔識路唔出聲 兜左去西隧
好彩入隧道前一秒嗌停左佢
佢就施施然話GPS可能唔準確

啱啱搭完

從來都垃圾，撐佢只係借佢嚟屌鳩的士狗

左去西隧口你都唔知？
將軍澳返屯門正常都行龍翔道返啦

佢一黎就上左觀塘繞道
我拍醒我隔離個個 佢話可能龍翔道塞車
講完佢又訓返
咁我又唔知頭唔知路 見到奧海城先知出事
BTW個程收多左我幾十蚊

唔係喎，我試過可以要求退錢，佢地唔夠幾個鐘就復番我同退錢

試過車到話先拒截，我sd email屌uber佢退錢

其實搭uber同搭的士係兩個客路黎
D人屌話uber影響的士生計
根本係d租車俾司機既公司/人怕d司機轉揸uber冇人租佢d車
的士司機自己本身都唔想加價
搭親d司機都係咁講

在我角度邊樣平搭邊樣
搭親都短途暫時都係的士平同方便

你自己話邊樣平搭邊樣，但又話兩個客路？

我自己都係的士 uber都會搭，如果冇uber之前會call 85折的。

上次話去牛頭角去左沙頭角

佢講野都兩個人咁啦
唔係兩個客路係咩

你有冇搭過uber? 乜上車要講去邊咩？

同樓主一樣經驗，call車佢接左order ,等成15分鐘都無反應。睇車位置一直停係同一個地方。根本係逼個客cut order食charge.

屌 成撚日收附加費
Update 前都會講聲
依家有時仲貴過的士

一開始好好用 依家朝早從來都叫唔到車 一係就加乘一兩倍先有 我call 85折的算

所以我而家call番的士 我call開果到通常10分鐘內有車 坐過幾個司機都好有禮貌

我見上面啲人吹水吹得咁開心
吹埋一份都唔得

你唔好話，行老龍同行機隧加士居道其實係爭一公里左右不過有客同我講行機隧條路仲舒服過行老龍，多都只係十元八塊不過唔駛老龍身心震

惡性循環黎
個價太咸，司機等有加成先接
到有加成，就變成個客唔想搭，等冇加成先叫車
要拆掂佢唯有叫uber抽少啲水，或者酌量加下最低消費
當然真正最有效係將網絡叫車規範化合法左佢，到時有競爭uber就唔會越做越頹

睇佢點分帳就知間公司幾仆街
最近重爆出係google到偷技術

根據華人的劣根性
華人唔會做得好架啦

台灣未收皮果陣ok既
始終網絡叫車未叫合法，佢就算唔出糧其實都冇仇報

啲窮*20蚊都冇死都要排紅隧 autotoll

佢唔係你打畀佢佢又唔聽電話

的士30蚊 uber60

好撚多 P/剛甩P 既on9
路又唔撚識
拎住個google map 查查查

屌你老尾不如落車我開仲撚快

P唔做得Uber架

成日都加乘

Uber短程正常都平過的士

放工時間九龍過海，打黎叫我cut 單，我係咪可以投訴

我尋晚青衣去九龍灣，佢唔識路都算
佢本身都冇乜野，去到佢叫我俾5星佢
我都冇所謂話好啦，點知佢唔開車門要睇到我俾左5星同評語先開車門
痴撚線，我本身都覺得ok預左落左車就俾，但佢咁迫我真係好撚嬲
有冇咩方法可以投訴佢

打俾你cut 咪好
有d 仆街等10min 唔郁等你cut
你唔接就單聲丫

仲有d morning 車。
上次去機場，你去機場都一箱二箱
果期岩岩出morning
見到架morning 呆撚左
後面放三個行李，另加一個放大脾

打電話叫猶太人嚟捉載客取酬咪得囉，即刻開門俾你啦

好似有得直接report

直接report 唔會有得立即落車

其實Suppose司機唔可以問乘客去邊，只可以問邊到上車
司機係等乘客上左車start 個下先知
所以其實可以直接唔答佢去邊

點只載客取酬,非法禁錮添喇

多行李CALL 7人先肯定放得落而可以坐得鬆動
CALL X 如果唔係黎架細7應該都係咁上下

通常唔答司機都無你咁好氣 一野即cut

屌你啦
又要平又要人地架車大
唔撚識call black車嫁
使唔使人哋俾埋個屎忽你隊呀

貴過的士已經唔會搭

call有折的士, 司機好人得多

以前加乘都有得睇 而加冇左

我今日睇返原來可以改返個rating，我已經report左佢
條氣真係唔順，本身我都諗住俾，我不嬲都落車就俾
但而家佢咁迫我俾就勁唔順

點解唔call gogovan?

笑鳩左...成班係到鳩吹...睇完真係笑到仆街
上車至講目的地？
你冇坐過就吾好出聲啦...沖出黎戴頭盔

而家一口價，司機一定係揀最短條路，無得兜

而家點解仲貴過的士
上次沙田番元朗諗住call uber, 點知一望價錢要$240
8折的都平過佢

uber 成撚日唔識路 上次去大學站 屌佢 入撚咗中大再出返科學園去大學站

無講錯啊，司機係要你上左車先知你去邊架喎

上年12月搭
試過九龍塘去美孚都唔識路
竟然車到去出荃灣路>入青衣>南橋再去返美孚
果陣未有一口價
好彩佢醒水話唔識路，過左美孚就截左錶

吾你老母

你就真係冇坐過

唔撚識路 兼傻奸奸既年紀大既多左

唔係wo
我次次最後比錢肯定貴過一口價二十蚊以上
都唔知佢點計

想揸ubet 當part time 應該出咩車

真心一問呢檔犯法野點解仲未收皮

咪傻啦，佢一超過合理時間/距離遠左就收返平時計法嫁啦

利申：渣馬個日瀨過野，封路搞到行遠左收貴左廿幾蚊

上次藍田call 車 去沙田 約係觀塘警署等 佢都唔識路 已經係大馬路隔黎
最後cut 單

白牌車由有車呢樣野出現開始已經有

其實call車的士態度99%好
如果你俾佢同uber一樣座地起價，短程都應該唔會差

Uber外國大把人屌，係香港人先盲撐

香港人唔係撐uber,係反的士狗
仲有夜晚老蘭咪成堆座地起價既的士囉
咪又係佢想去既地方先肯開車去

試過有次條司機係咁講到出哂面，話5星佢就收足錢，
唔夠5星就會比uber扣錢，前題你接單老鏈咁遠，叫你行果條路又話果條塞車，咁同我走去搭的士佬有乜分別

可以報警, 非法禁錮啦

最唔gur係成日唔接單 之後加成

call的仲快 不過唔知點解夜晚D的士佬成日洽眼訓
好撚驚

有次機場出黃大仙, 叫完車10分鐘話撻唔車要我cut單, 揾到第二架之後一出停車場見到佢係到上客, 中間時間都唔過5分鐘

冇加成既話揸架食油啲既車同做義工都冇乜分別